{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162984?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔미니"
    },
    "text": "西面ホテルミニ(VIPルーム)はオープンしました。 今回オープンしたVIPルームは団体ルームで、最大6名までご利用いただけます。 VIPルームではビームプロジェクターを利用して様々な活動が可能です。 また、退室時間を基準に1時間追加するレビューイベントも実施中です。 VIPルームでは全ての客室で無料でネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。 洗濯が必要な場合は、洗濯機や乾燥機をご利用いただけます。 全客室は2人基準で運営されており、追加人数がいる場合、15,000ウォンの追加料金が発生します。 ただし、パーティールームの場合は4人基準で運営され、追加人数がいる場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。 VIPルームは禁煙です。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書の確認を要求することがあります。 身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りし、予約はキャンセルとなり、払い戻しはできません。 入室基準人数は2人であり、追加人数がいる場合は事前にお知らせいただく必要があり、追加料金が発生します。 客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "VIPルームの利用人数は最大何名ですか？",
            "answer": "6名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "VIPルームでは何ができますか？",
            "answer": "ビームプロジェクターを利用して様々な活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を基準にして1時間追加するレビューイベントは何ですか？",
            "answer": "退室時間を基準にして1時間追加する特別なイベントです。"
        },
        {
            "question": "VIPルームで無料で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "全ての客室で無料でネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や乾燥機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "2人基準で運営されており、追加人数がいる場合は15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの場合、追加人数の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "パーティールームの場合は4人基準で運営され、追加人数がいる場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "VIPルームは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、VIPルームは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りし、予約はキャンセルとなり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室基準人数は2人であり、追加人数がいる場合は事前にお知らせいただく必要があり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックインの際に行われます。"
        },
        {
            "question": "客室はイメージと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の客室はイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 539
    }
}